又有人炒誠哥口罩啦$160

咁啱成哥今日攞呢一款出黎賣 咁啱就攞出黎炒
所以話香港人真係唔抵幫

唔覺有問題喎自由市場

有時間排就可以原價買
無時間就排咪用錢同人買

等價交換者

老闆出錢換員工時間
員工出時間換錢

又唔見你去屌老闆

你啱應該每一個口罩都買一萬蚊最好。

唔見個Post既
Del左？

首先炒賣必須品，除非你係完全經濟右翼，否則都有道德問題

個narrative 係首富為香港人蝕住賣口罩 (你自己source一次就明真係蝕，就算你唔同意最起碼都係蝕少好多咁俾香港人)，本身咁樣轉售已經係浪費有良心者一番好意

最後，我當你完全自由主義，冇道德問題，咁，轉手賣貴一個開食相都太肉酸囉。

樓價都最好越高越好，大家唔努力返工緊係搵唔到錢買樓

完全同意
香港拎左資本主義最邪惡果part 仲覺得係無問題
自由市場係有益 但係生活必須品唔應該當係商品咁拎黎炒賣投機

藥房賣更加貴
點解唔話藥房?

岩岩出世? 無人話?

咁用唔著就唔好買啦 留比仲有需既人嘛
點會無問題

唔明到今日兒登仔仲係度屌乜柒
唔想炒 就應該以身作則 自己唔戴並勸身邊d人都唔好戴
自然價錢回落

利申 唔識呢條友
but 人地排隊幾個鐘賺幾舊都要屌
咁樓主自己唔去排？哦 你要番工 你住得遠
總之自己買唔到 冇得用 就係人地唔啱
土地問題就係地產商 打工人工低就係老細仆街

自己永遠冇錯 全世界都係仆街都係吸血鬼都係冚家產

咁同共產黨有咩區別？
根本由頭到尾就係香港政府仆街 搵唔到口罩之餘 政策傾向地產商兼高地價政策 再黎大白象倒錢 然後唔屌唔搞最低工資

無人買=價跌
點解咁在意?
有人買=有市場

臭閪不如賣有味底褲

資本主義就係有依個不足
但點解依個責任係係每個人身上 而唔係政府
所以嘅每個人 你只可以希望人人都唔會炒賣 根本就無效
而政府就有責任做到依樣野 政府唔做就係佢嘅問題
純粹嘅資本主義/社會主義都有不足
係咩令人覺得人性咁光輝 要依賴人性
而唔係政府作為一個有權威嘅組織去做嘢

另外咩叫生活必須品 衣服都係 但大把潮牌不停炒炒炒
口罩都有分高低 依種就係靚野 印尼生蟲罩唔係口罩呀 日本製口罩都係罩 你點分
簡單講 咪政府要做好垃圾罩嘅配給 貴價靚罩咪自己炒囉
如果政府做好依樣野 根本冇人嘈炒罩
你睇澳門配給透光嘅罩 咪即刻少左好多人噪

香港係Laissez-faire，唔係一般人以為嗰種"自由經濟"

我明你意思
不過做得出
就預咗比人屌

冇咩問題

李嘉誠一番好意平價買，係想惠澤市民
並唔係惠澤炒家

賺盡

梗係屌啦

炒一盒

冇話抵唔抵幫...
樹大有枯枝...

咁佢控制唔到架麻
就好似綜援都大把人呃啦

未必係炒家, 應該係本身唔缺罩但咁岩係附近街坊所以排到, 原價$180 3盒放一盒 $160 出黎當賺兩盒..

隨便炒, 反正我唔會買

樓主排唔排，想唔想要口罩，同件事無關
口罩唔係股票，制造出黎嘅目的係俾人防感染，唔係拎黎炒。
炒貴哂口罩，變相係令無錢嘅人要俾高價買，而口罩係必須品唔係奢侈品，咁做會奪去左無錢個班人得到口罩嘅機會。
如果有人買唔到口罩而染其他病，會提高社會成本，對整體利益造成損害。
你一路屌其他人有問題而唔討論件事本質，只係逃避緊，用其他人有問題所以呢樣野無問題黎合理化，實質上毫無意義

唔網絡欺凌下呢班仆街
唔會知錯

宜家全球缺貨
市民無得揀邊種口罩啦
唔係必然品係咩
政府衰還衰，炒賣口罩還炒賣口罩
唔係政府衰所以炒賣口罩係正確
如果用呢個邏輯你殺人放火都得啦

其實講得啱

唔撚可以同時屌曬兩邊架咩
臭蟲論
傻閪

感覺呢d女好似屋邨妹咁
少少野都要拎出黎賣
on99咁
有冇咁窮？

香港根本係資本主義到極致，本身已經有問題，世界上根本唔可以存在極端自由市場

我見hktvmall 一隻kf94賣緊廿幾三十蚊

但將自己排隊嘅非價格成本轉嫁俾下手消費者成價格成本唔覺有咩問題 唔滿意價錢可以唔買 口罩亦都唔算太必需嘅用品 又唔會話唔帶會死 唔出街咪得 社會主義維持供應責任在於政府方

你啲論點都幾九唔搭八

我唔覺得做中囯人有咩問題
反正香港1997年都回歸中国
從歷史 法律上面都係中国香港

呢期賣160食水唔深啦

佢又賣得出，你吹佢唔脹
香港人不嬲有錢唔care炒價

就係你呢d on9自由市場撚樣
漠視道德層面

幾樣衰下

佢都係炒家 你地走去吹奏

屌你老母發國難財嘅都係正仆街
衝出嚟護主個班用j諗野？

咁香港人係咪唔應該怨炒樓？你自己無錢入市咋

放得出黎姐係本身自己有存貨啦
有貨仲同人搶口罩
點解唔留番俾有需要既人

香港就係多謝呢類pk ,
自私
貪心

我覺得呢啲人係唔應該有任何勞工福利
咩都話資本主義，自由市場
勞工福利係社會主義嘅嘢嚟
資本主義你唔肯做咪搵下個好行夾唔送
你罷工我搵人殺晒你地都仲得

口罩唔係生活必須品，但一定係抗疫必須品。
不如好似大陸咁搭電梯都要收錢啦，反正唔係必須

你撚樣都唔好撚姐

就係你呢d on9
同林鄭無咩分別

係可以

賣晒d罩未呀臭雞

垃圾 又要買又要賣 起底未

Child登仔。。。。。醒未？

係

個重點係
賣口罩係俾有口罩需要嘅人排隊買
而唔係for你走去排隊買嚟拎番出去炒

所以班友應該係覺得我地d樓比大陸人炒貴晒係冇問題。
訓街囉

到你冇口罩想買黎帶就難啦
下下都炒到咁 你有口罩緊係講得輕鬆啦
有冇諗過冇錢既人點買呀 on9

只係將排隊轉化成價格 排隊都係成本

咁我屌個市場又唔得？而家發既唔係普通錢，係國難財，公允自有人定奪，而家你睇香港人會站邊面囉

香港人質素唔算高，大難當前仲發國難財

話撚左十世啦你老尾

所以其實責任在於政府

一直都有人屌緊資方
屌緊政府屌緊香港勞工權益落後
屌你老母

未由得啲仆街炒燶貨囉,
鬼唔望炒賣口罩嘅仆街冚家武炎剷,
冇道德啲自由社會同牲畜有咩分別?

部分香港人就係賤種
#2 就係

#3

即係贊成自由市場就係賤種？

用唔著都可以買,
買完平賣/送俾有需要嘅手足/窮人,
積下陰德...

咪係
條友仲要喺度話點解人地排幾個鐘隊賺錢都要屌
首先排隊買口罩為咗賺錢呢個動機就已經有問題

推

正正因為政府做到咁
身為香港人唔係應該要見邊個缺
你賺錢唔係問題 但好心唔好賣咁貴
如果哩家香港人唔自救
後果不堪設想

利申：我買口罩都係派比啲老人家/清潔工人
親身問過佢地一個口罩帶三日呀
積下陰德啦

炒飽佢
如果要食炒，我係選擇唔會戴的 。
有肺炎咪大家攬住死，留返啲口罩陪葬啦！
屌你老母

得返幾個

衫一定要買潮牌？
冇俾人炒到貴一貴既潮牌就冇衫著？
依家口罩咁緊張 原價賣俾市民 仲要拎離賺個少少錢
呢個時候應該互相幫忙 唔係個人利益
佢賣貴係冇犯法 做人仆街唔代表犯法 影衰自己但係

讀左幾多年書？
必需品係根據情況而定
係依個情況口罩都唔係必需品笑大人個肚
冇口罩唔出街就得都講得出笑死人

炒狗口理化自己行為同班支那合理化自己既賤種行為一樣
抵香港人一世買唔起樓
做慣奴隸係唔同d

我都係咁諗，點睇佢都唔係有多貨，純炒價益自己

咁個個都高價賣米都無問題？
如果唔計道德 好多野都做得

Hktvmall 只係platform for the sellers

我理解 但本身一盒60蚊 佢買百六蚊 只係賣多一百蚊 當佢排隊排咗個一個鐘 排隊嘅人工都啱啱好 未計可能佢要搭車去買 有好貴咩？

所以我一向不贊成完全自由嘅市場

你個咀臉仲樣衰過林奠

連登仔已經去到 炒必須品係是定非都分唔到嘅地步 真係服咗你哋

真 勞工福利唔你必需品黎
冇左又唔會死

人一出世就等死你唔即刻去死

所以大陸人炒樓都冇問題

佢宜家就係話條囡手上有足夠貨
但係佢又喺誠哥度買（假設佢真係喺誠哥度買）
買完返嚟唔係自用 唔係平賣 唔係送俾人
而係攞嚟炒

咁就留係屋企咪出黎啦 哂咁多時昌出黎排
買到轉個頭又放出去 想點呀
係咪好缺錢呀

自由市場下冇問題 睇你基於咩觀點去講
所以我唔贊成完全自由嘅經濟 比較鍾意偏向共產 但當然實行係另一個問題

*間

定價佢定。。。點for sellers?
佢從來都係買高價減10％比你地

呢個時候仲贊成自由市場？

醒未？

Ching 中學讀econ ？
你呢個論點我老豆都識
有冇advanced analysis, 等我地開下眼界

見係女就護
你有無份屌先？

如果佢自稱勇武手足，缺錢，賣千六都有人買

咁都無問題 即係人地好心去派米 你拎完再攞去賣都叫無問題啦 平時又成日屌9大陸人黎香港走水貨 而家同一道理 重要人地蝕著賣去幫人 你拎去炒賣 有咁既心態真係重衰7過d大陸人

口罩係送嘅，16蚊係買佢1Q，仲要大碼嗰隻

上面啲留言想睇你呢d價值觀扭曲哂既自由市場撚點駁 唔好潛水呀

因為口罩係必需品
而賣方係想賣俾有需要人仕
唔係賣俾有錢人

照你咁講賑災嗰啲嘢你都可以無需要然後就去買啦

幫襯條臭閪買你肯定會方便過落百佳排？

你搵條臭閪都要時間，約佢交收又要時間，又貴幾倍，佢收埋d 貨又唔係人人知，成個社會俾條臭閪虛耗左幾多錢同時間？

條臭閪大把時間係佢既事，佢用自己既垃圾時間浪費其他人既時間金錢生命先係問題所在呀明唔明？

話炒貴左合理嗰d 垃圾搵個天台跳落去死左佢啦。

佢個人格只係值100蚊

錯 係大家唔做奴隸賤狗緊係搵唔到錢買錢

直頭有黑店名單啦

炒家俾人屌係好正常,
連登仔重有人幫個炒家..
呢 d 乜野 價值觀. 我睇唔透.

我都覺得係咁，多出嚟嗰嚿錢咪當人哋幫你排隊買嘅成本囉，所以從呢個角度睇，畀多少少錢買，我覺得冇問題。自由市場總係有呢啲人㗎啦，你可以選擇唔買，但係你做唔到趕盡殺絕，除非政府話炒口罩係犯法啦。

排幾個鍾隊
執你100蚊
你咪當人岩岩失業
搵米開飯囉

自由社會 我屌佢咪屌佢

你都戇撚鳩

btw 買圍都有貨
睇怕個價好快回落

同意 客觀啲睇件事 佢只係買多一百蚊 唔算係炒貴幾多
如果咁多位你認為所謂防疫必需品一定要以成本價賣嘅話 只能夠講而家嘅市場唔啱大家 大家針對嘅應該係政府本身 而唔係買賣雙方 唔係話賣方冇責任 但更大嘅責任係在於政府控制物品需求
所以其實我一路傾向係偏共產嘅社會主義比較理想

點會有問題
不過預左被人屌咁解
「用唔著唔好買 留比有需要既人 」
做係人情係本住良心 但唔好講到一定要咁

咪係
仲有人同意係炒無問題

計返時間成本 個價錢算合理

咁都要你撞到誠哥或者其他有心人突發派籌買口罩先得㗎，你排唔到，你可以自己揾其他機會原價買到。但係中間呢啲都係時間，都係錢，可能你周圍撲嘅成本仲高過呢 $100。如果你覺得呢 $100 都係唔抵畀嘅，咁咪繼續揾，揾到有原價買囉。

hktvmall你要睇埋sellers 係邊個....
佢同amazon 個D差唔多..只係一個平台加安排運送
價錢係Sellers 定..
除非你見到sellers講明係hktvmall

幾時無吊過呀 黑名啤都出左啦臭雞

一定係大劣人黎

得果一盒 搞咁多野賺得果一百蚊
Cheap撚過雞

人地岩岩死老母咪比佢賺囉

咁你即係都覺得大陸人黎香港走水貨係無問題啦係咪？

香港人核心價值係錢,, (包括任可野炒賣)
大把香港人又人屌樓價貴到買唔起
又自己炒賣野
然後俾人屌就將個責任推哂去自由市場/政府
反正錢已賺理撚得你
THIS IS HK!

你有你自由市場 我有我自由批鬥呢d吸血賤種
必需品都攞黎炒既就係要批鬥 又點?
上面嘈乜撚 自由市場嗰班傻鳩永遠駁唔到就繼續自說自話
大家唔好比#1錯forcus 計論返炒誠哥口罩呢條女

日本都大把炒貨狗
日本人都唔抵幫

炒罩狗死全家
死完爸爸死媽媽
成班仆街發不義之財 因果報應 百病纏身

好撚多謝你wor
特登哂時間幫人排隊買
依加有人叫你幫?
你自己夠口罩用走去搶左人個quota 買口罩
然後炒價放
香港人真係不得了..
仲有一大班傻閪護主
依類人冇資格嘈樓價貴,,

咁你可以遲d先買囉
下年實會平d
一買一賣雙方同意咪得囉
關你撚事咩
市場決定價格
你d時間係錢人地d時間唔撚係錢咩
100$ 我搵你去排隊你又得唔得呀講講講
炒價咪炒價160$ 算好撚合理已經
使唔使計材料成本比你呀On9

完全同意，即係等於用 app 叫外賣咁，你唔想畀人賺嗰 $15 運費，你可以自己落街買。如果你唔方便，畀多少少錢叫人送上門咁解啫。
咁照佢哋講法，外賣 app 係唔應該喺香港有生存空間，因為啲公司唔應該賺運費，應該免費送上門。

咁又唔好話搶，前題係你本身知道有派籌呢件事，而又排隊尾，攞唔到籌嘅先叫搶。
如果你本身都唔係住附近，你又唔知有派籌呢件事，又點叫搶呢？

等100$開飯？

炒樓果班你唔去屌？
果一百蚊你係度嘈你係咪弱智？

必須品買多過自己需要既數量已經係浪費左其他人既時間金錢生命啦，點解誠哥要平賣口罩呀？因為口罩要人人都有先抗到疫呀，唔好再拎中學程度既econ 理論出黎獻世啦好冇？

屌你老母啦 抄價傻閪
低等民族先連依啲必須品都抄
你條傻閪仲試途合理化件事
返大陸住岩晒你

連登仔 ？狗黎咋

你估人黎咩

無道德無價值

咁你點解釋你有足夠口罩又就去搶人quota?
我冇講錯,,係搶
人地誠哥平價賣就係為左幫有需要既人
你拎得出去炒即係本身已經有足夠口罩用 已經唔係有需要既人
搶尻真正需要既人quota然後炒價放俾人
再講自己市場時間成本幫自己打飛機

你由排隊個下就係撚住賺錢炒野個intention 已經唔抵幫
仲學人講時間成本
洗唔洗多尻謝埋你呀

盲搶鹽果單野咪話左比你知囉
有條友買左幾廿噸鹽最後咪仆直囉
你估咩都無風險既咩

連登條logic= 要出廠價賣比矩先係有良心

其他全部仆街死

咁你點分到排隊啲人，邊啲係想攞去炒，人哋立心不良想炒口罩，都係要排完隊買完先知㗎啦。你唔喺嗰條隊度逐個問「你係咪諗住攞去炒？」

你番大陸囉 咁撚唔中意自由市場

我寧願食一舊屎 都唔想食兩舊屎

你中意都無計

做你老母真係慘 生左個弱智既出黎

大陸人都係一樣黎走水貨賺錢 你都可以上網買唔理佢有無掃晒你樓下超市d貨啦 自由市場係咁架啦 下話？

好彩仲有你依啲思想清𥇦嘅人喺連登

人民質素反映到出黎囉
部分香港人咪又係同支那人差唔多
發國難財 fat fat,,
點都要執返你一筆 爽

炒樓果班點計？香港邊個唔炒樓？除左炒唔起果班

賺一百就算
幾有良心

咁你幫我排隊囉 2盒thx
ps記得原價比我

班柒頭成撚日講自由市場, 不如取消埋限奶令啦

2盒thx, 記得原價比我

炒樓一樣大把人屌, 第一日上連登?

🤣 當市場巨大好似一個怪物。
你仲相信佢？
澳門干預市場
台灣打擊炒賣。

因為佢地有良知
而你就係無良知

2020年啦 醒未呀 自由市場撚

咁就可以得出香港人唔抵幫呢個結論
咁全世界冇人抵幫

約佢出來傾下價錢先啦唔好嚇親人

我會屌老闆，所以而家都屌9你

幾個鍾排隊時間換1舊水
唔覺得佢有賺到
理論上冇賺=唔算炒賣
只係普通既等價交換

另外，冇證據證明佢盒罩係喺誠哥度買就一堆人屌

咪係, 自由市場唔等於唔使監管

咁邊個唔使屌，幫你供埋好無？
Btw 2盒thx
記得原價比我

啱呀，佢哋約出嚟，一定有本事由 $160 講到 $60 嘅

sorry,,, 如果我排係因為唔夠口罩先會去排
not for sales

溝埋佢 唔使錢啦
連登仔標準無難度

九唔撚搭八, 炒樓同供埋有咩關係

你話自由市場丫嘛, 咁我問你係咪要取消限奶令?

咁你講經咩

咁唔中意自由市場你咪番大陸
好行唔送

係囉，邊度有證據話佢儲口罩賣。
最低工資都 $37.5 啦，當人哋排 2 個半鐘幫你買咪算囉，好過幫襯黑心藥房啦

當市場失效及傷害其他人
干預市場是必要

而家有班香港人覺得自由市場好L合理

人地話俾你聽佢有需要先去排, 唔需要唔會去買, 更加唔會買返嚟轉售

明唔撚明呀賤種

呢個po咁多炒狗

我覺得你要睇多d新聞同旅行。。。。

我問你係咪要取清限奶令呀, 答問題啦賤種

佢唔想轉售=其他人都唔可以轉售
Goodest logic !

睇嚟似係樓主本人, 俾人post上嚟發爛渣

喂阿哥
你諗野唔好咁表面得唔得

成班無道德既藥房狗

何必同佢地嘈呢

取清

限奶令點呀? 答左先啦賤種

純粹想屌下你

覺得貴咪唔好買lor
免費送俾你好未啊

DIU 唔需要又去排
咁想幫人唔好買比有需要既人買咪得囉
想賺錢就賺錢啦 咁多藉口

唔夠人講就換題目 就咁似蕭生個師弟既

1.) 道之以政，齊之以刑，民免而無恥
合法唔代表合道德; 只係以合法賺錢去諗, 同支那賤畜一樣
所以炒罩狗死全家係好岩, 唔好將垃圾基因延續

2.) 我講炒口罩既仆街死全家 炒樓果班唔關我事
你唔鐘意炒樓既可以去財經台屌
炒樓同炒口罩根本完全唔同
政府干預程度, 嚴重性, 緊迫性都完全唔同
呢度係講緊班炒口罩既賤種

我有一百個口罩……俾人屌我用唔曬買咁撚多做乜！我話拎50個賣俾人……俾人屌我賣咁貴發國難財最後我排天光買返黎唔洗錢送到去你地屋企門口！最後俾人屌我咁撚on9

算鳩數啦
班友唔撚明呢樣野
不斷咁up乜春排隊要成本
用咩外賣app黎合理化件事
屌你 你自己唔需要而排隊搶人必需品呢點已經唔撚同啦
就等於香港變死城 周圍無飯食 有善堂派飯 跟住你排隊再賣炒飯 咁得唔得阿
你班撚樣明唔明咩叫道德

默認行為同共犯無咩分別呀
師兄 醒未？

態度正確

BTW 我都覺得冇證據

E+咪講緊有班撚樣自己夠口罩用
仲死去排隊搶人quota
然後再炒價放出去lo
講你老母經咩...

time cost wor,,
班賤種由一開始係諗住賺尻人錢先去排

班撚樣無道德嫁
睇撚住佢地幾時死

你無比人屌你派得少咪算好囉！
人地都要時間打開門口去收你d罩嫁嘛！

成班大陸人又可簽證落嚟搶口罩了
藥房貴貴都唔夠賣
有貨都吱牙膏咁賣

誠哥平價放出黎賣係俾有需要既人呀買呀
明唔明呀
班賤種包括你呀 係咪有需要既人呀?
認左佢啦 賤種

限奶令違反你口中自由市場原則, 應該由得班炒狗買哂奶粉上大陸炒

問你係咪要取消, yes or no都係一句, 咁難答咩?

乜l都炒

商人永遠係最賤

炒罩狗死全家
死完爸爸死媽媽
成班仆街發不義之財 因果報應 百病纏身

唔需要咁又買
買完又以倍數去放
賺左又唔撚交稅
成班仆街個腦只有錢

唔理佢有冇拎誠哥D野嚟炒
但真心一堆仆街
重自由市場 係咪ON撚9
非常時期自乜撚市場呀
果時就DIU人賣PEPE人血饅頭
依家炒口罩就自由市場 雙重標準到

免費送比你好未

你咁on9
乜都唔做都會比人屌嫁啦

我唔需要 我要攪炒

我知成個 post 講緊咩
我都唔會買炒價口罩，同喺 Amazon JP 一樣，捕到有原價口罩，畀到錢咪贏囉，捕唔到咪等下次，總有人心急等唔到，會用炒價買嘅。
人哋炒，我哋控制唔到，因為政府冇干預市場。不過如果政府干預得嘅，我諗都唔會有幾多個誠哥肯蝕住賣。因為商家佬從來都唔會做蝕本生意，仲要畀你個垃圾政府控制？不了。有良心嘅除外

真係唔知班仆街係真心, 0.3 定假膠
完全同支那賤畜一樣
有錢推埋老母做雞都得

炒罩狗死全家
死完爸爸死媽媽
成班仆街發不義之財 因果報應 百病纏身

你條友真係柒個WO
係咪自己做藥房炒口罩
咁都叫換題目係咪ON9

你個腦咩都齊但唔值錢

去稅局報串
玩撚死佢地

香港人呢10幾年由炒iphone 開始, 就當左炒賣任何野都得
因為佢付出左所謂既時間成本無限放大再自我感覺良好
君子有所為, 有所不為, 而家D人無撚哂良知同同理心

已經block 撚左條on9仔

個道德問題咪就係，你啲炒狗買曬啲貨，搞到真正有需要嘅人買唔到，你地賺埋呢啲死人錢，個心會覺得安落？
係呀，你唔犯法架，吹你唔脹，但你無道德囉，完

DIU 冇LOGIC既係你WO

我做藥房就唔得閒覆你啦
要忙收錢嫁嘛

似你個腦咁值錢咩
日日諗計唔係夾spotify就係買二手pro二手ps4

小朋友先會咁樣拎黎炒

搞清楚先啦自由西
而家係有時間排既掃哂 搞到後面有時間排果班冇貨

無限供應既 我話撚知你去用十倍價錢幫人送貨上門
有限供應既 就有需要自用先買 唔係買完轉頭賣 搞到有需要既人用唔到

time cost > all
錢已賺理撚得你

都係嗰句啦，你分唔到排隊嘅人係咪想炒口罩，除非你叫佢即場拆包裝，即刻用。

G持
玩死埋稅局班仆街

所以當年限購奶粉，政府干預市場，啲人又唔會出黎屌，因為佢地係苦主，買唔到奶粉，屌到啲大陸人上天
而家炒口罩恰返自己人自己發緊死人財，所以屌啲苦主想干預市場

我直頭窮撚啦

認真應左你果度唔答啦?
道之以政，齊之以刑，民免而無恥
成班支那賤畜

班炒罩狗黎緊好自己報稅
收集晒班賤畜名單一次過去報局報串

睇到連登90後00後集中區都咁多人d道德咁撚樣 都真係唔洗幾耐香港就會變支那

依樣我好支持呀
做撚死稅局班仆街
無得1$交稅 所以要靠你啦

最好都係 777 出手控制市場囉，不過佢又唔做啊。佢肯做嘅，就唔會有呢個 post 啦

係分唔到呀
不過反映哂香港人既質素係點

醜樣係有原因

封關仲好不過777唔會理你

本是同根生，香港人其實唔係高尚好多

佢成塊面都雀斑好鳩核突
同個心一樣黑色一達達

所以市場上有啲咁嘅人唔出奇，但係捉得幾多個呢...

diu你真係垃圾嚟
同果d 買樓炒到成千萬 貴咪唔好買囉有冇9分別

咪就係多得你呢d值錢腦囉

學人講自由市場但個論點雞到咁

6蚊都賺
係咪窮到咁

第一句同第二句完全係2回事
問題唔係我地買唔買
係佢炒價呀
有冇咁撚多藥房狗呀

你個腦同林鄭一樣裝屎架？
而家社區爆發緊仲叫人唔好戴口罩？中咗招你負責？
條臭閪呢個時勢炒高口罩呢啲必需品唔抵屌？仲要唔係自己直接外國訂貨賣
你係連登首席高級黑？高你老母

對一個超級抗菌者來說 有沒口罩都無所謂 話撚之佢抄燶哂佢

16元個，唔算炒太貴 計埋時間排隊成本已經算係咁

BTW 點解冇人 cap 晒 Facebook Marketplace 同 Carousell 嗰啲炒價賣家嚟公審？

遲d兩千萬你咪買平左囉
咁中意拎十年前個價泥睇
97年果陣你唔買？
03又唔買？講經咩
根本就係見人搵到錢就眼紅
自己又無咁大膽

2盒thx
要原價

條女好可憐
見都幾後生
上一輩冇乜讀書機會嘅公公婆婆轉手賺少少錢都算啦

百佳應該都係限購
我當佢買兩盒 兩盒都放出去
賺$200
一早出去排隊
之後又要約交收 或者出去寄比人
出門兩次 搞咁大壇嘢
為咗賺$200（佢post係一盒，但賺$100實在太樣衰，姑且當兩盒）

炒狗？屌你老母

你明唔明問題係邊?
如果佢係外國係普通商店買返黎都還好
但佢同誠哥買 誠哥本意幫助市民
你明明唔需要 又走去排隊搶人既救災物
已經唔只賣幾錢既問題
就等同你個區無哂食物 有善堂派飯 我排隊搶然後再賣貴比你
成件事係道德問題

總之有錢賺就仆街死啦 明嫁啦
免費送比你
送埋上屋企
咁就岩你心水啦

難聽過粗口

咩呀 單賣？
咁要出門交收/寄幾多次？
Group埋一齊交收/寄？
到底窮成點先可以為咗賺$100搞咁大壇嘢
想哭

你無腦睇唔明人地講咩
就唔好衝出黎柒啦
係阿係阿 總之你就仆街死嫁啦

道德？必須品？炒樓時又唔見你班港豬咁激動？
講到尾咪係自己無罩係手/ 少量貨先係度嘈，如果你過百箱口罩係手好想知你點講
唔支持任何炒賣行為，但見到你地係呢期先識拎呢堆野出嚟講好有趣

有炒賣需要喎

大家都是賤種 不用分那麼細

好自私
如果個個好似你咁自私呢個香港就係咁先

留名睇藥房狗話冇問題

我都想去旅行

肉酸到，駁唔到唔好勉強。
任何事推到極端就自然會唔合理

起佢底

為左200$ 真係on99

直頭痴撚線我議佢留比自己用，基本上門市排隊買限買口罩拎出去炒賺雞水咁多你同我排埋佢你比我賺四舊水我都唔會咁樣排法。

誠哥已盡最大努力唔比你班仆街炒口罩，死要炒都真係無計。

我就無過百箱 全家人加埋100盒到姐 咁我嘈唔嘈得?

就等同你個區無哂食物 有善堂派飯 我排隊搶然後再賣貴比你

答你依樣

拿如果呀a 落唔到樓 無腳既

呀b 收佢3倍價 親自拎比呀a

又道唔道德？

因為護主嗰班都係發國難財，但求心安理得

呢個Post引哂啲炒狗上水

你呢啲人真係肺炎死都冇人可憐
自由市場就乜都得
販毒雛妓夠係有市場
點撚解要ban呀？屎忽生上腦

佢出咗手就有堆狗會出嚟DIU7 777

所以嗰啲旅遊業炒人執笠，我都唔贊成 777 派錢畀佢哋，因為佢都係「干預」緊個市場，幫人吊命。

上面班人咁撚多炒狗炒開amazon個班黎？
仲話炒賣無問題 大把人未買到足夠口罩
你話計Time cost 100蚊都要
大佬家下係咪逼你一定要去排先
既然夠口罩用就咪撚同人搶quota
仲合理化成件事 香港人真係好撚賤種格
乜都炒一餐

一齊起鳩佢底

大劣人樣

你唔係覺得佢炒完口罩會報稅呀?

呢條女唔去搶既 有其他有需要既人買到
好啦 假設你話有人無時間去買 咁比其他寧願唔賺3倍錢既人買到再賣比a得唔得?
點撚解a一定要被逼只有要食b3倍價去買先?
咪就係你呢d柒a個個無道德囉

你連登炒賣師?

就係覺得班賤種唔會
所以要整個LIST去幫佢地報

啱呀，最好政府限制炒賣行為，市民有多嘅口罩全部充全，平均每人有 N 個，咁就最公平啦

負皮個隻死炒狗死出嚟駁兩句呀嘛
縮係你老母個閪入面撳負皮有咩意思

認同 一撚定要秋後算帳呢班撚樣
炒iphone都算 唔係必需品
但炒口罩呢d真係唔可以放過

咁呢啲都要公審啦

話炒口罩岩既人 真係唔好講d 樓貴 唔好話老闆西 公司福利差果d 呀 因為自由市場來 貴你咪唔好買 福利唔好你咪走

屌你老母岩岩放監？

連登仔自己都炒啦

呀a可以選擇其他既 例如叫fd買 ， 忍下口唔食飯食公仔面

唔通呀b連提供一個選擇 比呀a 都唔道德？

呀b唔係工人 都係普通人

咁炒賣必需品都有風險既
咁你未無道德既同時乘受風險囉
乘受風險唔代表你可以做咩都得
賣白粉都有風險
黑警打人夠有風險

160蚊

d柒頭係咁嫁
永撚遠就講最衰果個出黎話你鬧
屌 咁除左林鄭 香港唔鬧得第個嫁啦
淨係可以針住最撚衰果無鬧嫁炸
tvb 元氣 狗隊 咪撚鬧阿

你先假設哂阿a無其他方法 咁你講撚哂啦
不如話全世界死淨阿a同阿b啦柒頭

支雞樣
必須品都炒全家中肺炎

好啦 就比你個比喻過到關
咁呢條女呢? 佢既買家係咪又得呢條女阿?
咁你答我呢條女有無道德阿屌你老母

炒賣都有分奢侈品同必需品
炒奢侈品搵既係快錢 快黎快去 都係仆街黎
炒必需品 關乎生命 係同黑警既罪一樣 要死全家

認同

再問多你一個問題

如果呀b 收1$ 手續費又道唔道德呢？

賺幾多先計做合理 同道德？

個合理價係邊個定？ 係建議零售價定係市場價？

講到底你都係覺得賺錢要合理

但世界係零和遊戲

人地買bitcoin 發到豬頭 就代表有條傻仔輸到跳樓

咁買bitcoin 係味不道德行為？

阿a有無其他選擇我唔知
但你呢d柒頭無選擇嫁 你肯定比天收

你分撚到乜野叫必需品
賺必需品錢同炒股票投資既分別
你先應我啦柒頭

bitcoin 係必需品？ 唔買bitcoin 會死？
你又用非必需品同必需品比較
買bitcoin 你就算輸到跳樓 個責任都係自己度 因為你應該理解個風險先買 同埋重點bitcoin 唔係必需品

Ethics 問題
唔抵幫

呢post好多巴打講緊既唔係賺錢合唔合理
係賺必需品錢無道德嫁
買bitcoin係咪必需阿
你輸撚左係自己問題
但被逼要買你貴口罩 就係賣家道德問題
你用下腦先再出聲啦

佢真係on99 唔知中學畢業未

講真如果認同炒必需品係自由市場問題
咁就姐係認同炒水 炒米 炒樓
以後唔好屌政府啦 政府唔做野係岩既 自由市場大撚哂 如果有日電廠炒電 你都唔好屌

咁收1$ 手續費又道唔道德呀？

個價你定？

個飯都唔撚係必需品泥 佢仲可以食公仔面 餓唔死

你唔覺有咩問題
咁係你「唔覺」，同件事有無問題係兩回事
責任在於邊個都係無意義，政府有責任都唔代表炒家做呢樣野係正確
你成段野無回應到我任何一點

唔好係到將買到口罩同炒賣拉埋黎講啦
買到口罩係你有本事 咁所以就炒賣口罩就岩係可以？咩歪理黎
咪即係發國難財

首先非用家就係叫炒賣就已經唔係唔岩
係人地好撚緊要時炒賣就係趁火打劫，絕對已經係乞人憎，如果講等價交換就係道我覺得直接搶好撚過，你睇鋼鍊打到飛起就知，好似礦山鎮既一例愛德華都用假黃金呃尤基中尉，傾唔埋就打，打贏咪交換。

其實呢 阿柒頭
我個比喻係有講 就等同你個區無哂食物
等個情況同口罩相似 咁先叫比喻
你又無腦又盲又窮

咩叫件事有冇問題事件本質有冇問題係點去定義

咩係必需

咁水同食物可唔可以炒？
生活必需品都用黎炒係好有問題

真 支那人走水貨炒香港樓都無問題
自由市場

咁同行大陸個套社會主義有咩分別? 而家變相賦予左政府過大的權力
即使政府控制, 香港咁多人亦不等如立即人人都可以有口罩, 唔似澳門得個60幾萬人; 而家就算誠哥出手, 佢打哂人情牌搶到既量都無可能人人都可以有口罩用

你唔好諗住扮弱智 等人解答你問題就可以轉移視線 等人答你果時搵錯位再駁人啦
你駁唔到人地就收皮啦
咩叫必需屌你老母 如果你真係唔知就收聲睇天線得得b啦

呢D全部仆街黎

總有d on9乜撚都用自由巿場做藉口，完全唔會諗炒埋必需品對個社會有咩遺害

不過又係既，支那人就係咁自私，當巿場有需求果陣唔係諗點樣加大供應，而係諗點樣壟斷貨源黎提高售價

最好笑係講乜撚time cost，每個人都按自己需要購買既，有需要既人自然會買到口罩

開口埋口用自由巿場做藉口，事實就係有班蝗蟲過度掠奪他人資源
泡沫就係咁樣形成

呢d 撚樣一定炒好撚多 係度合理化自己既行為
你係街買個飯 個飯緊係唔係必需品啦 正如你所講 唔食飯咪食麵 但口罩點替代呀 二手口罩？
你用d 比喻都唔知做乜

屌笑左
炒電都諗到

自由市場又唔得，社會主義又唔得，可以點做？捉晒啲炒家去做思想教育囉

你話你「唔覺」有問題，咁只係「你」「唔覺」
你主觀認為有無問題，唔係一個論據黎
唔會支持到任何論點

其實台灣已經行緊你口中嘅社會主義
每件事都可以有唔同處理手段
唔會以為抗疫要干預市場
就一秒成個社會變撚咗社會主義

緬甸一定冇得炒啦，免電

咁你翻大陸囉

第一頁果d傻鳩係咪佢啲fd黎 衝住出黎

自由市場下講下道義, 唔好炒賣必需品囉屌,香港資本主義過去行得通係因為大家民智高有道德, 唔係乜都自己行先
係鐘意社會主義政府控制既就返大陸

依個女人係轉賣現有既貨

Carousell 果啲係搵外國貨

唔一樣丫

蝕住賣係好人，唔代表賺錢嘅係衰人，依個係邏輯問題。

但係外國貨都係買咗返嚟，現有嘅貨啊

班撚樣仲講咩排隊唔洗成本阿
咁照佢地成本理論 打劫都合理化啦
劫匪唔洗成本阿?唔洗時間阿?

佢地都唔撚明係本身個行為就有違道德

想做到冇炒賣嘅，就要叫得郁政府統一價格同數量賣必須品先，不過應該仲多人屌

咁既然有人肯蝕住去幫人
點撚解你仲要搶貨去賺人錢
唔留返比肯蝕既人去幫人呢?
平時世界和平賺錢無問題
炒非必需品賺錢無問題
你係呢d環境仲要賺死人錢
你真係覺得賺呢d錢唔係衰人?

炒價賺D "相信政府" 無口罩藍絲錢既話, 一D問題都無

60蚊都貪

自由市場資本主義唔等於叢林法則
當市場失衡 政府有必要干預
正如歐美大把國家
會用手段控制樓價(租金管制 空置税)
唔同又全部都係社會主義？
同埋政治上社會主義同經濟上資本主義
係完全無衝突 唔係所有嘢非黑即白

其實如果政府好似台灣咁 唔好話比足 一星期比兩個口罩 起碼d 公公婆婆都有口罩頂住先 咁你地再炒 起碼都叫唔會完全影響佢地 佢地都有得省住咁用
我其實唔係完全唔接受市場經濟 不過我覺得有d 窮d 既人真係會因為你地既炒賣而直接唔用 or 一個用十日咁 咁樣對個社會無好處

台灣 澳門已經做緊
係港共根本無諗過幫香港人

港人優良傳統

咩叫「搶貨」？佢應該係俾錢俾時間買㗎喎，而潛在買家應該都係d冇咁得閒，唔係廢老嗰種人。
口罩供不應求，就算係賣$60，都會有人得唔到「必須品」，即係連誠哥都冇解決唔到問題。而禁止炒賣，只會令供不應求惡化。

點解咁撚多人一口咬條女係排隊買
個撚個講撚到自己好撚有思考能力咁結果一開始就assume咗條友係排隊買平罩再放跟住批鬥人係做乜撚野呀連衛兵
如果佢係排嘅平罩再炒價放就緊係抵屌
但萬一佢係發現屋企有多就放返一盒出黎呢? 佢蝕放俾你呀?
一開波就俾樓主spin撚咗佢係排隊買嘅就係到屌屌屌呢啲就真係無質素啦
fack check未呀on9

唔講其他
條眉化得好柒

俾錢俾時間買就唔叫搶貨
劫匪俾錢俾時間打劫就唔叫打劫
啱阿 就算賣60蚊都會得唔到
如果呢條女唔去排 咁係咪可以多個需求者買到阿?如果禁示炒賣就無人大手入貨 咁市面就多左貨 多左好多人買到 點會供不應求惡化
依家供不應求惡化既原因之一就係d炒家 你訓醒未?

冚家鏟又吸人血

個班仲覺得炒賣無問題 你情我頭願肯撚定都係炒狗黎
而家基層公公婆婆都未必夠罩用 仲係到越炒越貴
根本成個炒賣風氣Keep住落去就係夠罩既人會去搶口罩再炒價賣出去 最需要口罩既一直缺落去
無諗過一人一罩先有效預防疫症爆發
呢班仆街遲早比天收 咁既時勢仲係到發錢瘟仲要公然講你情我願 見到都火滾
見到炒賣狗唔該幫手追擊

呢個世界就係有人對道德無感覺，真係屌都廢事。

冇道德都算，就算因為炒狗增加社區爆發風險害埋自己佢地都係9嗌擁護自由市場，唔知話佢地蠢定係 attention seeker好。

其實係度屌既人已經唔係執著屌條女
只係假設排隊搶罩再炒賣 究竟有無問題
究竟炒必需品錢有無道德
你唔撚好眾人皆醉我獨醒

如果炒果個係樣衰既毒撚應該會一致齊屌
連登連樣衰既女人都保護好感動

係你唔撚明，而家係討論原則問題，條臭閪有咩故事呀咩十歲死老豆12歲死老母好慘慘等100蚊開飯都唔係重要，明唔明？

追左十幾版，完全畀人轉移視線左。
首先都有人提到根本完全無證據顯示佢係買左誠哥口罩黎炒，只係個人意願將兩件事連埋一齊講、大肆鞭撻，以便自己發洩對社會現狀嘅不滿。
大家不滿嘅應係 港共政府 嘅政策，無任何好嘅政策幫到手。維持緊急必須品係政府嘅責任，仆街一年交幾萬蚊稅養成班廢人，屌佢老母。

誠哥點解可以賣到咁平

少年，你太年輕了
先$160呢條撚屌賣緊$380

呢個仆街政府做乜春都係做得咁撚差
單睇呢次疫症 無任何一樣野係做得好
真係屌佢老母

有無留意最近 好多日本口罩

因為連登班自用用家d貨開始到

仲有大把仆街係amazon jp買bmc/快適
一盒原價30幾蚊 賣緊500-700

我都到左一半了

政府要做既係保持供應量, 去fulfil醫護需求, 佢係要積極買貨, 而呢樣明顯係差勁既
對社會就唔係去干擾市場控制價格, 因為時間係會解決到而家需求突然過大既問題
用返煙做例子, 控制個價係會令人食小D, 不過口罩價格你控制左都唔會影響個需求, 平貴都搶, 政府出手干預而有成效係只有行社會主義個套, 收哂成個社會既田口罩中央分配配給, 要限價限量, 實名取貨
我深信咁係行唔通, 一定仲屌得勁, 而家個admin costs仲大

我指炒價

Hi 臭閪

好撚多個 周圍賣緊500-700盒 屌佢老母

咪係 成班好似癲撚咗咁 連人地本身盒罩係幾錢都未知就預設咗一定係排隊60蚊再食100水係到狂屌屌屌
根本政府可以set price ceiling去阻止必需品被炒賣

咁矩仲可以拎朋友 親戚拎 唔會係0選擇 囉

個區如果無哂野食 就唔係發生買賣啦 直頭強搶 你個比喻都唔撚合理

人身攻擊真係低級到不得了

唔緊要喎奶粉俾蝗蟲炒貴又唔見你講

唔好深信啦天才，睇多d 新聞啦，澳門台灣d 人有冇屌呀？

講admin cost? 政府儲備咁多原來係愛黎睇架？ d錢原來係眼看手勿動？ 咁咪同支那一鳩樣？

代表品係 朋友親戚到拎囉
或者自己上網搶/出街排隊囉

咩都唔做坐係度等人比你 仲要唔收你錢？

你個腦裝屎？

面目猙獰

打劫係冇得到雙方同意，而買賣有。

禁止炒賣就冇錢，冇錢就冇得喺供應商攞貨，或者買口罩機，供不應求惡化。

其實係歐洲 係有案例 偷面包 係道德

因為條友餓到就快死

所以咩叫道德 咩叫唔道德 根本好難界定

一口咬定話人地唔道德 好不智

其實我個比喻好簡單嫁炸
就等同你個區無哂食物 有善堂派飯 我排隊搶然後再賣貴比你
你用腦睇下先啦好無
算啦 你唔好再9唔搭8啦
直接一句 你覺得炒賣口罩無問題
ok 我覺得呢個行為無道德 你明就明 唔明就算啦

有原則就唔洗食飯，明！

火星人既道德點同地球人呀？

講經咩你學人講道德，返火星啦。

屌佢老母臭閪真係賤種黎

台灣一個星期一人得兩個, 一樣搶一樣屌, 岩岩求其google台灣民眾口罩

睇多D新聞啦

咁你幾時番火星呀

第一 賣方 無同意過你買完再拎去炒
第二 就算無錢賺/賺少左 一樣好多人寧願幫人
誠哥就係例子 你先假設哂所有人都要賺錢先肯幫人

偷面包係犯法
有無道德就係睇情況
岩阿 道德係睇環境
5個月前炒口罩咪無犯道德問題囉
依家炒咪無道德囉 明未

最好當場拆泥用

咁你可以唔排㗎喎

最後判無罪 即係無犯法

其實你點知佢排左幾耐?
可能排左15分鐘一次然後轉頭打尖又買多幾次
佢冇道德炒賣,咁佢有冇排隊都係一個問題啦

臭雞

「唔想炒 就應該以身作則 自己唔戴並勸身邊d人都唔好戴」
見到你呢句都廢撚事再睇落去

一人兩個係零蚊送既，算係咁啦下話？

你俾條新聞有d 9唔搭8，我冇野講

咁又可能佢搭飛機去買 再番泥賣

你撚知咩

買咪買 唔買咪唔買囉 無人迫你

認同，只係assume人地排隊搶口罩黎炒，就放晒人地個樣出黎比人公審

我最後一次應你條on9
佢果單無罪 唔代表偷面包呢樣野無罪
佢果單無罪就係因為道德/情況而無罪
好似打人係犯法 自衛有合法自衛一樣
你明就明 唔明就算啦
我已經唔想再被你拉我去同你同智商既水平同你對話

Child登 質素

厹洗唔洗咁護主法

係自由市場所以法律上無問題
但我要屌條臭閪黑心無道德
自己唔需要仲同人爭 唔留返俾有需要嘅人買
咁多人成本價賣甚至蝕賣就係唔忍心見到基層市民連必須品都要食炒價 想抑制炒風
點知有班撚樣受完人恩惠都要拎返出嚟炒 死都要抬返高個價
你話廠來貨貴左你逼住要加價賣我理解
但呢班撚樣唔係

咁撚樣衰你都啱

個案例只係情有可原
只係有理由原諒佢
而唔係有道德囉
有條友就快死你求人打救咪唔洗偷
偷仲有道德你完全錯晒啦

戀醜癖

所以咪每單都要睇情況囉 你都講左

炒賣果條友自身原因都要考慮

唔可以一口咬話係仆街炒口罩

人地可能就快餓死先賣罩

好撚多原因嫁嘛

點解大家覺得樓就冇問題

你都啱
發國難財姐 冇嘢嘅

你老母
拎野炒仲可以講到咁大條道理？

即係你認為 一口咬定人地不道德係明智？

唔算貴 百幾蚊
Carousell 有班狗炒到500-1000一盒你又唔屌？

唔好應佢啦 你睇下佢由頭幾頁同我既對話
我好似同緊個智障人士對話咁
佢又駁你唔到 又不斷9唔搭8
將個情況設定到同智慧好低既水平
然後再用佢既經驗講贏你

第一，賣方對買方買嚟做乜從來冇控制力，而買賣係雙方同意，所以唔係搶劫。
第二，有人肯蝕住幫人好善良，唔代表有人想賺錢係邪惡。
我冇話幫人要賺錢先得，我只係話要幫人唔一定要懷有幫人嘅動機。

救人用品，唔好講乜撚野自由市場

你睇下佢 扯歪理講到唔炒口罩會死
咁ok 佢贏

咩呀 炒樓正仆街

事實上係冇道德
而你講既一口咬定係你認知問題你應該檢討下自己!!
炒賣就係炒賣
冇道德係事實

岩呀 賣方都無話唔比拎去賣

我拎去餵狗都得

我無過百箱得過百盒，
睇唔過眼呢班蓄意抬高價嘅撚樣，
一直有蝕賣/免費派俾有需要嘅人

你哋唔發現呢啲臭港女呢為咗錢乜都可以做得出
同大陸d支那公廁一鳩樣

sor 狗打人係零風險

你點肯定每一個炒口罩既人都唔會死

咩都唔fc就判定

你勁撚過法官

決定點樣處置財產從來都係財產擁有人嘅權利，除非係共產黨要共你嘅產

第一 賣方原意係幫人 無同意過賣比炒家
只係學你所講佢無權干涉
第二賺錢係唔係邪惡/有無道德 呢樣野我一直都無討論
你唔好偷換概念
我講緊照係 賺必需品錢 賺救災物資錢係無道德

佢可能係人多混亂百佳度偷返黎啦
咁你知條撚咩
係咁講冇問題

咁如果自己唔戴唔出街 拎去賣

貴少少賣比有需要出街既人

算唔算道德

定係炒狗？

你點確定人地道唔道德？

youareon9囝

我係新手youtuber 你講我拍

除左朱蛇

共你個產

你點肯定炒口罩既人入面一定會有人死
咩都唔fc就判無罪
你勁撚過法官

On9仔

攞生命物資來炒就要被人屌，見過有d 人載到個口罩黃晒，唔知載咗幾多日，就係你呢d 仆街做成

所以依題道德題

答案係無從判斷囉

我從來無話炒狗岩

屌你老母

咁咪話緊炒家仆街囉

賺得100舊

咁多炒家出黎保護自由市場

第一，賣家嘅原意同佢嘅行為不符唔係買家嘅問題，賣家可以用加入銷售條款去干涉賣家。
第二，我冇話炒家有道德，我只係話炒賣可以紓緩供不應求，而禁炒賣唔得。所以我冇話到咩道德。道德觀念都有好多種，我哋就算進行意識形態對話都冇結果。

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

你數學天才定語文天才

幾撚窮先會排咁撚耐隊為咗賺1 舊水

佢呢D人專食人血饅頭

第一 炒賣係合法 無可能加入一條禁止炒賣/轉讓既銷售條款 呢樣條款只有政府先加入到
第二 咁你又點睇 炒家囤貨問題?依家行落藥房 其實3間總有1間有口罩 但賣到貴一貴 咪令市民買唔起 如果無左炒賣 無左囤貨問題 我唔敢保證供不應求情況會改善 但肯定唔會惡化

等錢洗去做雞啦屌你老母 仲去排隊同人搶罩

炒家可以紓緩供不應求
咁D 黃牛令演唱會加到幾多場呢?

就係你依啲仆街縱容到班黃牛炒家，祝你全家中武漢肺炎死

答案係條女冇道德
有個無恥既人係咁回我
鐵證如山

其實只要無人買就無人炒

太多on9搶、又囤積

大家睇住你條廢柴已經駁唔到仲要係咁撐飯蓋
唔好咁肉酸啦

其炒賣的確會令買得起既人更容易買到口罩
但對買唔起既人黎講 係會變得更難買到
停止左炒賣的確會令人有大貨既機會變細
但會更平均咁令市民每個人都有口罩 令市場上小左好多急需需要口罩既人 自然無咁大需求

好多白痴分唔到炒家同水貨佬

巴打唔好彩佢啦

激動得滯，sor

法官大人

唔洗sor 你唔咒佢 都大把人咒佢

你又幾岩做啲狗官

五你老母

因為炒樓大把人無本炒
但炒口罩成本平普通學生哥都得,大把有份炒的賤人講歪理護航

係全世界你炒一樣關係人命的野都實比人狂屌

下下只係識人身攻擊 唔好咁肉酸好無

講唔贏就換題目

我立場好撚清晰

道唔道德唔係你決定

囤貨係供不應求嘅結果，唔係原因。
如果唔係供不應求而係供應充足，藥房嘅最賺錢做法就係喺同行囤貨嗰陣賣嘢，咁就可以賣得貴，又賣得多。
加上口罩唔一定係藥房先入到貨，加入市場門檻咁低，所以供應充足下囤貨只會損害自己嘅利益。
你講嘅情況係囤貨造成供不應求，我唔會話冇可能，但機率極細。

push

我唔肯定呀

所以我唔判囉

我又唔係法官 判乜撚野

其實唔低嫁
就以廁紙為例
唔係囤貨都唔會早過排買唔到

百六蚊又唔係暴利 仲想點
Btw條女
想約佢出黎執番劑

廁紙正好解釋佢唔係供不應求，所以唔會囤貨。

唔係供不應求 又唔係囤貨
咁點解會無哂呢?

你個腦就唔係裝屎 裝錢姐
上面果個比喻同你講呢d 野都無關係
事實上你地炒賣如果對本身生活富裕既人係無問題 無時間咪用錢換 問題只係在於有d 公公婆婆 又唔識上網買 排隊又買唔到 500蚊一盒又唔捨得買 就一個口罩用十日

呢個世界唔係個個人都可以用錢換時間 or 時間換錢架 d 婆婆錢又無 排隊買口罩排成晚 唔病都排到病啦

你講乜撚
你老母條撚生上面？

香港人係咁 我就等移民

如果每個市民都淨係買兩條-一個月用量既廁紙 廁紙就唔會缺貨
口罩都同樣 如果每人淨係預自己家庭一個月量-兩個月量 咁就會需求大減 多好多人買到
呢d就係囤貨

個八婆英文拼音似支那人

弱智p牌兒登

咁佢自己後生唔努力又怪人？

你都痴撚線 咁講姐係窮人死撚左佢唔洗可憐啦 你係咪咁癲呀？

乜撚都話自由市場，係咪讀classical 讀上腦

Natural selection 物競天擇 適者生存

佢講得啱阿
被帽 你自己廢 又怪人
被人打 你自己柒下柒下 又怪人
你自己衰 人地幾仆街都變合理嫁啦
無論佢有無唔著都好 你呢個搶口罩炒賣行為都係無道德既仆街
搶口罩賺不義之財都可以合理法

咁擺佢出黎批鬥又有咩問題
言論自由

條女比幾多錢你幫佢護航啊？幫你含？比你屌？狗仔式 依家呢個時勢仲要衝出來柒.笑大人把口咩！中國香港人

香港不嬲都係咁 你估好似日本加拿大？

冇錯 係自由市場 我地消費者心態都好自由 就係中意屌呢d黃牛 吹？

19講得無錯
港豬其實一直都係有支那人小農dna

話唔會炒果班，撞牆死啦事實擺在眼前

不嬲都係咁 就繼續永遠都唔變 不分是非黑白
依家教育水平低 市民意識唔夠 唔識分就話呢
依家2020年啦 唔係個個香港人都好似你咁

不嬲都係咁 就繼續永遠都唔變 不分是非黑白
以前教育水平低 市民意識唔夠 唔識分就話呢
依家2020年啦 唔係個個香港人都好似你咁

點解政府既責任 要所有人泥承擔？

喂人地窮你就要送錢比人？

保障市民基本需求點解要係平民既責任？

喂你做好事無問題

你點解要迫所有人都跟你果套先

其實佢講得冇錯喎 排隊成本換成一百蚊有咩問題

生物本能反應

準備冬眠都食飽少少啦

根本問題係政府到

一大堆分化撚

個個都屌人唔道德

係呀 口罩內外都未識分搶廁紙咁 好似我點？

唔好係到偷換概念
衫係必須品 但你可以唔買潮牌 最多咪冇咁好睇，冇好實質既傷害，但係你口罩如果買左個劣質既或者唔合規格都有機會增加自己中掂既風險 係有害架

資本主義社會 個個都功利行先 理撚你死 你唔貪 明明香港就一大堆低端人口貪到仆街
你屌我有咩用 以事論事 討論完有咩結果 係咪可以阻止到全香港冇人炒？理性d諗 有人炒 先顯得呢樣有商業價值 先有人高價包外國生產線 高價買機番香港製造

全世界都唔夠 唔好話香港炒 放眼世界 韓國 日本 甚至台灣一早禁止出口都一樣貴曬 去唔到上年既價錢

仲有 誠哥賣6蚊 擺明派錢 你去韓國搵到一隻平過14蚊先講啦

條友好似收咗皮
再講入面都幾多人放罩
仲要好多正常價

咁呢個邏輯 咪藍絲贏曬囉
政府衰還衰 堵路放火淋火酒燒廢老破壞立法會放炸彈
全部手足都係壞人

自由市場
冇人買就得

靚抽

你岩呀
政府衰唔代表炒口罩係岩
你要賺錢無問題 但賺到盡同無品果啲
唔該唔好怪人公審你
有啲人就算炒口罩 個價都叫做合理
屌你老味賣過10蚊隻果啲 真心無良心

唔屌老闆
屌你老母

咁你咪原價買lor

有撚辦法啊
你有冇好提議

好撚痛啊
剩係識嘴炮
支共滅黨未啊

炒罩狗死全家
死完爸爸死媽媽
成班仆街發不義之財 因果報應 百病纏身

盡做啦 我信有天理 做埋咁多仆街野 遲早要還

你有冇撚嘢病？
口罩喺肺炎時期咪生活必須品囉
平時冇疫症咪唔撚係必須囉

潮牌著少一件會唔會死啊？
咁有人炒係市場需求啫
但口罩戴少一日都可能會死啊

咁撚叻你而家去中國唔撚戴罩啊
再講話口罩唔係必須

用下個腦啦
唔係所有市場自由就大撚曬㗎

誠哥賣6蚊個 其實講真 話唔定佢根本蝕賣 同派錢一樣
果少少錢對誠哥黎講 根本就係I dont fuxking care
再講 大家都只係assume個女仔排隊搶口罩黎炒 證據呢？
我覺得樓主都唔道德得去邊囉 自己assume完就放人地個樣上黎比人公審

老實講，好撚多香港人個格都係同大陸人一鳩樣咁撚衰

炒賣戰略物資同炒樓係唔同嘅
如果真係唔講道德,去最後一定會俾人殺死
只係宜家情況仲未去到最惡劣,一班人仲可以安全地食人血饅頭
btw,每次都見到蠢人發表意見都覺得好有趣,請繼續

覺得貴咪買平野囉 高級罩係咁嫁啦

日本罩唔係必須品 大陸罩就係

無咩所謂跟唔跟人地果套 講真 唔通咁講完你會無啦啦唔炒咩 大家價值觀都唔同
等同黃藍咁之麻 大家都唔會說服到大家

你概念滑轉咗

well said bro

永遠都有得嘈
有堆人成日用自由市場 條女出咗幾多力做point

成日講自由市場 自己睇啱唔啱用先啦柒頭
一堆人炒賣 藥房玩飢餓銷售
口罩係用品 冇嘢代替到
正常國家政府都會做嘢啦 777有冇做過?
咁單一性的嘅嘢係咪又啱用係自由市場個concept到?

我想問你OT 會唔會同老細計時薪?
你做個project 會唔會計返% 自己拎返幾多錢咁?
喂 你要人工就要出力嫁啦 出幾多力都計返去value?
條女要炒 自己去排 好正常 但唔係因為要排就要炒價

重有堆人合理化炒價 今日賣10蚊好合理 出邊入貨價都6蚊啦
一:佢唔係今日先入 分分鍾佢入貨價係3蚊
我97年買樓同今日賣出去可以咁對比?
19年都賣1000萬啦 今年我先賣1050萬 你睇下幾抵?
二:個價錢係海鮮價 唔好同我講要運輸啊 點點點
做生意唔搵錢? 你唔去做義工?
永遠用出邊價合理化 屌你老母
我食壽司一萬蚊餐 咁係咪代表所有壽司below 1萬都係合理價?

咁你誠心d

咁你叫生產商成本價賣lor
誠哥又會唔會成本價咁賣啊
人地排到買唔係成本咩，仲同你成本價賣？

以後所有野成本價咁賣咪冇人屌lor

唔好矯枉過正
做生意係一定要搵錢
但唔係今日10蚊 見賣到 聽日賣20蚊

搵食....唔怪得咁多女都做雞.

100蚊到底有咩好賺，仆街黎等佢自己炒燶，
反正口罩慢慢開始返貨。

做咩呀？開始驚蟹呀啲貨

生意係咁做架喇

呢隻KF94 有乜特別要咁值錢？

做生意係咁，賺錢嘅同時都有風險，唔會輸打贏要咁肉酸

到底你係真心定假膠?
生意係咁做架喇你都講得出
一係你就係炒家

因為運輸、上架速度趕唔上買嘅速度

有咩唔同？ 一樣係生活必需品，解下點樣唔同
講道德？ 我係咪睇緊笑話，定你住香港未夠一年？香港從來都只係講利益、權力同力量，你講笑自己唔笑個下抵讚嘅
人血饅頭算咩，政府同特權階級日日當你地蟻咁踩發到惡未？和平日子成班乜鳩狗屎垃都炒賣到不亦樂乎，話其他人只係無能力/機會嘅人形豬講出來真係有說服力
我都好鐘意睇啲雙位數智商嘅人自我感覺良好，特別搞笑

閱讀能力有問題？我就無講過支持炒賣
但我笑鳩緊你地班平日乜都炒一餐（包括必需品）嘅而家集體良心發現同講道德好撚好笑啫

啲人除咗兩盒thanks外做到咩？
我見到過去半年多嘅港豬，老母係面前比人輪都唔敢出聲，笑撚死人咩
廢老淨係識吠誠哥，搶就搶街邊路人，班藥房狗放曬炒價罩係門口都未見過新聞報有人搶喎

你講咁大段
即係話全世界都有人偷野
所以你偷野係無問題
有人偷野先顯得個件野有價值
上面個邏輯固然可笑，證明唔到炒賣係正確
最慘係，但你無回應過我任何一個論點
俾少少質素好嗎

偷換概念之餘
邏輯都好粗疏
抗爭係為左爭取撥亂反正
清除警隊垃圾
對成件事有正面影響

罷工係為左迫政府封關，有助防疫

相反，炒賣係令口罩供應同資源分配更不平均
對整體利益只帶來損害

比喻唔可以隨便用

Btw你仲未回應到我任何一個論點

閱讀能力有問題？無講過你支持
同返你講唔係無罩係手/少量貨先會嘈

成日用自由市場去辯護個班
完全唔知跟隨自由市場並不等如正確
貨品種類，供應數量等等好多都要考慮埋

佢地都有風險架大佬
你試下做生意lor

不嬲無奸不成商
有幾多商家佬係唔貪錢..
吹脹係有人買姐

啱阿 從來都係咁 所以唔反抗得
香港從來都係中國嫁啦
香港政府從來都係廢嫁啦
狗隊從來都係仆街嫁啦
唔反抗得嫁 狗和平日子打市民 恐怖市民你又唔出聲 依家出咩聲姐

其實你唔好買咁多已經幫到香港
上網搶曬人地d貨已經嚇親大部份香港人
個個都話幫人買幾百盒
搞到其他人見到網上比人搶曬自己都驚埋一份再一齊搶

炒罩狗死全家
死完爸爸死媽媽
成班仆街發不義之財 因果報應 百病纏身

完全冇道德, 快D死回武漢可以再炒貴啲。

因為照顧自己的確係自己責任，照顧弱者係社會嘅善行義舉。
撇開政府官員無能越軌唔講，政府亦只係眾人嘅工具，履行嘅係中人嘅意志，唔係弱者或者冇能力為善者，推卸責任嘅目標對象。

支那雞

我幫我屋企6個人+我女朋友人5個人買+6個親戚

語無倫次，答非所問 仲學人串柒柒 無料就收嗲企埋一面啦廢柴

無料果個係你阿柒頭
淨係識講埋哂乜春從來都係咁 以前都係咁
你同d廢老個腦一樣 裝屎嫁

大撚把窮人把人住籠屋 公屋都上唔到
間屋又細 衞生又差 小朋友又專心唔到讀書
你就話佢地唔會俾人殺死 笑撚死人咩
對佢地來講 日日都係人間地獄啦
咁仲唔慘唔係人血饅頭呀
呀誠哥做依d野係出於好心 但都有企業形象
你就蠢人啦 繼續係象牙塔睇野啦

你地講既野都好正確，我想補充少少，
相對於Laissez-faire（放任不管），學者通常用Neo-liberalism（新自由主義）形容香港。
你會發現香港唔係真係放任市場，而係向商家傾斜，呢點幾乎係公認。
呢件事既客觀效果就係香港變成經濟生物，有野就炒，視錢如命，同時制度正正比唔到保障我地。

學到野

你都幾鐘意偷換概念 而家有偷有搶？用國際法 炒賣有犯法？同你講真係多餘 你回應下我去韓國買唔買到14蚊樓下先 條港女係按國際市價去定位放售 咁樣就炒賣

咁你d概念都幾弱智 炒賣又犯咩法？香港法例定國際法例？你就自己拉到去殺人放火

罷工我又冇話你唔啱
你要撥亂反正冇問題 但根據香港法例 國際法例 打警察係犯法窩 正面影響？

叻仔 負評多到

其實我都認同你。當你忙到冇時間去排，有時慶幸有炒家比我直接用錢買到，省卻排隊時間。

呢條友一生人都係賣嘢比人炒架啦

你回應到我任何一個論點未
諗左成日就回人一句弱智
就係得咁多？用問題答返人問題？
唔識答不如唔好答啦

又係用問題答返人問題
質素真係高
寫一大輪野連一個論點都砌唔到出黎

唔講咁多 送你一句
我屌你老母祝你全家中肺炎呀